Artem Pervushow, [18.12.17 12:14]
Итер 1) Чат 1 к 1 (Чатятся 2 машины)

Artem Pervushow, [18.12.17 12:14]
Итер 2) + авторизация (только имя в чате)

Artem Pervushow, [18.12.17 12:15]
Итер 3) + регистрация (имя + пароль) + авторизация по паролю

Artem Pervushow, [18.12.17 12:15]
Итер 4) Защита от DDOS (допускается 5 повторений неверного пароля, потом блок навечно)

Artem Pervushow, [18.12.17 12:15]
Итер 5) Блок на 10 минут

Artem Pervushow, [18.12.17 12:16]
Итер 6) Тоже самое, но чат n к n

Artem Pervushow, [18.12.17 12:16]
Итер 7) Чат с комнатами

Artem Pervushow, [18.12.17 12:16]
Итер 8) Отправка файлов в чат

Artem Pervushow, [18.12.17 12:17]
Учесть следующие кейсы (во всех заданиях):

Artem Pervushow, [18.12.17 12:17]
1) Disconnect клиента

Artem Pervushow, [18.12.17 12:17]
2) Disconnect сервер

Artem Pervushow, [18.12.17 12:17]
3) Штатный выход клиента из чата

Artem Pervushow, [18.12.17 12:17]
4) Мигнула сеть